唔好再衝住 呢一刻見好就收

大家唔好衝 就算留守都係唱下聖詩就算
千祈唔好比狗挑釁或者挑釁d狗 唔好起衝突
呢一刻衝無乜意思 唔好送頭
一黎大家行左成日都體力無乜
二黎入黑之後無哂人可以幫到手 無back up無support
三黎入黑無乜記者照住 一郁手就一定輸
同埋呢一刻道理係我地呢邊 要比時間對方回應 一郁手輿論就會大轉向
唔好送頭 唔好令果位兄弟既犧牲白廢
同埋再衝突既話就無乜可能利用輿論要求推翻暴動定性 好難令佢地放番而家比人拉左果班兄弟
暫時見好就收 睇下有咩回覆再諗下下一步著
唔好衝突 忍住挑釁啊咁多位

pish

推

agree，其實可以諗諗留力到烈士頭七

push

同意，留力，要中時機

記住唔好衝動啊兄弟們

Push

聽晚再去支持大家

聽日見啦 各位

新acct
Blocked

新account又點?
以前覺得係兒登
今次對連登改觀所以加入
又有咩問題?

好過有d人攪分化仲想推d手足去死

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

文攻繼續 加油

希望各位巴打可以幫忙轉發

其實警察一武力鎮壓,有三大問題
1.勇士們唔夠人同物資support
2.失去撤退途徑：地鐵、巴士
3.警方依幾日積落嘅怨氣,會錯誤發洩晒喺勇士身上,而唔係政府
所有衝嘅理由同好處
都冇限定要喺夜晚做,既然係咁何苦逼自己夜晚做呢？
專注於守有咩唔好？

岩啊

突發 警總門口有大巴

幫手整定圖好過啦
下一波長輩圖